[NBA一線]點睇一線球星林書豪？

中規中舉美國球員

當年話佢counter John Wall

佢防守同John wall差小小之外
我覺得佢地爭唔係好遠